2020年 四月 尼泊爾 健行尋伴

用左AM換左加德滿都既機票，
想睇下有無巴打有興趣一齊行下山，
初步8-9日
留tg

ebc?

可以呀
Or Poon hill

Tg傾？

EBC 同 poon hill 兩種景觀、兩個難度

我會行ebc

我tg: mhl901